地鐵有咁多隻門

做運動果隻緊係要分開做
隻隻門都輪住做
全民運動嘛

啲minions跑黎跑去 推黎推去 周圍大叫
啲返工既又企定定望住唔知邊到既人做運動
你眼望我眼 唔關我事嫁

我知你地明既

一齊做運動

個個站都做運動

條條線一齊做運動

廢老自此無聲出

點解架車仲唔開嫁！

果然妙計！

做運動方法有很多

咪撞啦 關我撚事咩

快啲開車啦！

如果 唔小心跌咗太多嘢落條gap 好唔好叫佢哋執返...？

有個小朋友跌左落去！